通利琴行 你班sales

好上腦 曲又正

第一次聽呢隊野 停唔到

請勿將香煙 放在琴上
如有損壞 必須賠償

正人仆街 狗眼看人低

正一豬閪 無專業知識

識啲乜～～ 仲有識啲乜柒

比條閪毛過你吖

咁就廿年有多

原來廿年 我第一次聽 佢哋好似仲有個youtube channel 不過已經係中佬 見到有玩下榮光

慘到得五個subscriber
香港啲地下樂隊 真係勁難做

佢地而家應該都係自娛下姐

認真入到去個個sales都係西面，痴撚線